（武漢肺炎）吹哨者再現身 閻麗夢：將向美國政府提供所有證據

中國流亡病毒學家閻麗夢14日再度接受《福斯新聞》採訪指出，她正向FBI與美國政府提供大量證據，「新冠病毒非常特殊，了解病毒來源才是解決瘟疫的關鍵，我們真的沒有太多時間了」。

注意安全呀

有證據咁犀利

本身以為佢吹水，博申請美國庇護。
現家可以觀望下事態發展

雖然係北姑， 唔知點解覺得好順眼

人哋好善良

快啦

佢為真相發聲，脫離支那人

做善事有善相，反之亦然，唔關地域事

好怕佢會比支共暗殺

不過真係有d驚 點知原來係共諜黎鳩up
fake鳩美國踩陷阱

轉過撚頭又炒車將佢塑造成為一個可靠嘅資料來源結果爆出黎嗰陣又放生番共產黨

一日未斬落去啲撚樣到都都唔好做神

係呀提防炒車
而家全世界好似信晒佢咁

係美國攞到料，再俾佢做吹哨人

[⇩ 美國形勢大好⇩]

bump

這條撚頭
反人類 判佢死刑

眼鏡娘

香港政府收左個真專才返嚟

對刻意隱瞞疫情致千萬人死傷者凌遲處理，至少割三千刀，仲未死繼續割到斷氣為止

HONG KONG SCIENCIST

scientist*

希望有實質野…

捉蟲入屎忽

推 你若放棄 誰衛我城

晚晚周 都係啦

打錯

聽講關香港事

Push

真係要上斷頭台公開處刑

擁抱光明同真相嘅人自有樣睇

相真係由心生

唔該俾啲尊重，北姑意指中國妓女。

我估佢應該喺掌握左關鍵性證據
成個盤問過程4粒鐘
之前放出黎得個幾十分鐘
美帝應該喺收集同整理緊所有數據
想一嘢出重招聯合全世界圍屌中國

respect

講左幾日 快手快腳啦

兩三星期前FBI已經查證過
如果連FBI都水到咁就無得講啦

睇關鍵時刻d專家話佢可能連病毒株都帶埋去
其實會唔會真係帶到過去架？
成日覺得佢地有d誇張
但係睇佢地講中國d天災人禍又幾過癮咁

如果計返佢係年初出走
呢件事絕對係中共高層急住立“國安法”一重要誘因
近五年以來中共同西方自由世界玩超限戰，香港呢個掠水既窗口亦要安裝鐵絲網，防止部分為利或為良知中國人藉香港出走或做雙面間諜

睇黎係認真
一開始都係觀望態度

如果佢講野唔岩你聽
但生到同一個樣，你一定唔會話佢善相

希望有email同研究報告類鐵證坐死支共

係唔係口已滅? 無一間報館或電視台搵佢問兩句嘅?

推

提前預告做乜鳩
比時間春春做定資料

HKU professor

好靚女

應該一早住緊安全屋, 但預告做乜鳩, 一次過爆佢啦

連登仔咁擔心共碟
如果連FBI都上當
咁要應該要擔心自己多啲

中共 仲未回應事件 / 開始抹黑條女

健康碼送中＋工聯會要求 = DNA數據庫 + 社會信用系統

港共密謀DNA送中

美國俾你抵毀到好中国咁

好人一生平安

心地善良，人都靚啲

留名

傑出教授

正直善良仲要咁有勇氣爆料，都畀你嗌做北姑

其實FBI查真偽一定實際過班kol 9up

我唔係話美國
我係話條女有機會可以呃晒全世界

只要佢令到中共/港共要賠錢
咁就可以推

我覺睇要俾返啲車距
隨時可能係中共派過去既定心丸
一陣俾人踢爆乜乜乜
就更加 加強左班小粉紅認定係美國或者其他地方製造

共匪招式陰險狡猾 要小心

吳子嘉 李正皓呢啲好多時真係吹大左唔好信咁多

開始咗啦

我地眼中被洗腦嘅人反而變左最清醒 甚至反咬中共一下 勢唔做中共隻狗
相反香港土生土長嘅官/高層就個個爭住奶中共鞋底 幫中共隱瞞真相 真係痴撚線

賠錢事小
如果可以令共產黨負責呢次世界混亂先真係有用

八國聯軍或者全球制裁

希望佢真係有料 支持

期待

佢話晒都係病毒專家，要專業移民話咁易，有冇需要搵條命嚟博綠卡呀

乜撚嘢吹哨者
告密者就告密者啦
明明本身有個詞
學埋晒支那直譯人哋個英文
香港啲新聞用字開始唔掂

條友有掛開論文, 身份上係業界都有D PROWER
唔需要咩車距, 我地只係睇劇就夠

佢個仲係同一個lab做緊野既老公危d

脫支者

人喺美國呼吸自由既空氣
笑得特別好睇

Posh

美帝做嘢唔駛你敎

出現了